枕頭 i love u

一齊教教豬

車頭 i love u

飲完 依家訓
正

其實飲紅酒仲易訓
一杯仔就可以安樂睡

早啲休息 聽日返工 下次食飯一齊飲

潛左水去邊

咁姐係食飯定飲
絲打你咁隨便同人飲酒?

Love me

好彩我唔係叫枕頭

mk仔 不了

Cow again...

自摺

Both
Me 人妖

你係攬枕

Real

你都得

U

搵長工未

Noliu

我驚我色心起

He just graded

毒撚喺屋企飲
and u?

因為你大把

過埋個肥年先算

我喺廁所飲開

Zzz

邊個g

一個人

過年出紅封包
唔洗做

間屋得廁所?

勁了

咁快tom?

冇圖好難講

就走

怕自爆

執屍

咁mk 都驚?

好wing

真毒

養左幾粒鐘金魚都綠永

??

u 鯉角王

魚

好好笑

笑你老母俾狗屌

鯉角王

角

再笑請全場

。